{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048444",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1087793?place[place_type]=GID&place[gid]=1087793&place[latitude]=37.6206369698&place[longitude]=126.3774207019&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 에떼르모펜션"
    },
    "text": "エテルモはエキゾチックなペンションで、ラクジョ村に最適な場所に位置し、365日変わらず美しい黄金色の夕焼けを鑑賞することができます。 広々としたデッキでは、広々とした西海の眺めができ、インテリアは清潔で高級感のある居心地の良い憩いの場を提供します。 エテルモでは家族、恋人、友達と一緒に美しい自然を満喫し、一生記憶に残る幸せな思い出を作ることができます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者は保護者同伴でない場合は入室できませんし、ペットの入室は禁止されています。 客室内では禁煙となっており、豚肉、魚、チョングクチャンの調理も禁止されています。 バーベキュー場は午後10時以降使用が禁止されており、破損時にはペンションのスタッフにお知らせください。 退室時には生ゴミを分別してキッチン器具も洗浄しなければなりません。 客室整理後はペンションのスタッフに連絡して退室点検を受ける必要があり、客室内でのイベントは禁止されています。 個人火器の持ち込みは絶対禁止されています。 スパでのキャンドル、入浴剤、花びらなどの異物使用は禁止されており、入浴も禁止されています。 スパとジェットスパの使用時間は自由で、使用料金はありません。 バーベキュー場は個別テラスで利用でき、炭とグリル費用は別途お支払いいただく必要があります。 メゾネットタイプの児童と乳児の同伴時には、安全に留意する必要があります。 ネットフリックスとIPTV/Wi-Fiサービスも提供され、すべての客室に空気清浄機が設置されています。 バーベキュー場と屋外プールでは、美しい海の景色を眺めながらバーベキューと水泳を楽しめます。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 様々な形の客室があり、最大収容人数は6人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "エテルモはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "エテルモはラクジョ村に位置し、美しい黄金色の夕焼けを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "エテルモの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "エテルモの客室は清潔で高級感のある居心地の良い憩いの場を提供しており、広々としたデッキから広々とした西海の眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "エテルモでは何をすることができますか？",
            "answer": "エテルモでは家族、恋人、友達と一緒に美しい自然を満喫し、一生記憶に残る幸せな思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "エテルモのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "エテルモのチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴でない場合は入室できませんし、ペットの入室も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "エテルモの客室では何が禁止されていますか？",
            "answer": "エテルモの客室内では禁煙となっており、豚肉、魚、チョングクチャンの調理も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間や注意事項はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は午後10時以降使用が禁止されており、破損時にはペンションのスタッフにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "退室時の注意事項はありますか？",
            "answer": "退室時には生ゴミを分別してキッチン器具も洗浄しなければなりません。客室整理後はペンションのスタッフに連絡して退室点検を受ける必要があり、客室内でのイベントは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "エテルモでは個人火器の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "エテルモでは個人火器の持ち込みは絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットスパの利用には使用料金が必要ですか？",
            "answer": "スパとジェットスパの使用時間は自由で、使用料金はありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には追加の費用がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー場は個別テラスで利用でき、炭とグリル費用は別途お支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "児童や乳児の同伴時には何に留意する必要がありますか？",
            "answer": "児童や乳児の同伴時には安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "エテルモの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "エテルモの客室には空気清浄機が設置されています。また、ネットフリックスとIPTV/Wi-Fiサービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や屋外プールでは何が楽しめますか？",
            "answer": "バーベキュー場と屋外プールでは美しい海の景色を眺めながらバーベキューと水泳を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "エテルモの最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "エテルモの最大収容人数は6人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 731
    }
}